# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the . package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: .\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 74
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Dependency '{0}' not found. Please install it before continuing."
msgstr "依赖项 '{0}' 未找到。请在继续之前安装它。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Configure GitHub organization (default: big-comm)"
msgstr "配置 GitHub 组织（默认：big-comm）"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Commit/push and generate package"
msgstr "提交/推送并生成包"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Just commit/push with the specified message"
msgstr "只需使用指定的消息提交/推送"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 97
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 537
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 543
#: NEEDS WORK
msgid "Build AUR package"
msgstr "构建 AUR 包"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "Suppress color printing"
msgstr "抑制彩色打印"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 103
#: NEEDS WORK
msgid "Print application version"
msgstr "打印应用程序版本"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Enable tmate for debugging"
msgstr "启用tmate进行调试"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 128
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Copyright (C) 2024-2025 BigCommunity Team\n"
"\n"
msgstr "版权所有 (C) 2024-2025 大社区团队"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "This is free software: you are free to modify and redistribute it."
msgstr "这是自由软件：您可以自由修改和重新分发它。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 133
#: NEEDS WORK
msgid " is provided to you under the "
msgstr "提供给您的内容在于"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "MIT License"
msgstr "MIT 许可证"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid ""
", and includes open source software under a variety of other licenses.\n"
"You can read instructions about how to download and build for yourself\n"
"the specific source code used to create this copy."
msgstr ""
"并包括在各种其他许可证下的开源软件。  \n"
"您可以阅读有关如何下载和自行构建特定源代码的说明，该源代码用于创建此副本。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "This program comes with absolutely NO warranty."
msgstr "本程序不提供任何保证。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 153
#: NEEDS WORK
msgid "Enter commit message: "
msgstr "输入提交信息："
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 154
#: NEEDS WORK
msgid "This option is only available in git repositories."
msgstr "此选项仅在 git 仓库中可用。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 165
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Currently on {0}. Switching to dev branch..."
msgstr "当前在 {0}。切换到开发分支..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Switched to dev branch"
msgstr "切换到开发分支"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to switch to dev branch"
msgstr "切换到开发分支失败"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 175
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 353
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 563
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 588
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to pull changes. Do you want to continue anyway?"
msgstr "无法拉取更改。您想继续吗？"
# 
# File: usr/share/build-package/main.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Operation cancelled by user."
msgstr "操作已被用户取消。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 190
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 368
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 569
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 605
#: NEEDS WORK
msgid "Commit message cannot be empty."
msgstr "提交信息不能为空。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 194
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 558
#: NEEDS WORK
msgid "No Changes to Commit\n"
msgstr "没有要提交的更改"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 194
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 558
#: NEEDS WORK
msgid "Press Enter to return to main menu"
msgstr "按回车键返回主菜单"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 205
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 334
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 410
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating dev branch: {0}"
msgstr "创建开发分支时出错: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 213
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error committing changes: {0}"
msgstr "提交更改时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 220
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error pushing to remote: {0}"
msgstr "推送到远程时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 223
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Changes committed and pushed to {0} branch successfully!"
msgstr "更改已成功提交并推送到 {0} 分支！"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 229
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 340
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 691
#: NEEDS WORK
msgid "This operation is only available in git repositories."
msgstr "此操作仅在 git 仓库中可用。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 255
#: NEEDS WORK
msgid "Dev branch doesn't exist. Creating it now..."
msgstr "开发分支不存在。正在创建它..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "Stashing local changes temporarily..."
msgstr "暂时存储本地更改..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "No local changes were stashed."
msgstr "没有本地更改被暂存。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 276
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error stashing changes: {0}"
msgstr "错误存储更改: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 303
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 325
#: NEEDS WORK
msgid "Applying stashed changes..."
msgstr "应用暂存的更改..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 305
#: NEEDS WORK
msgid "Stashed changes applied successfully."
msgstr "已成功应用暂存的更改。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 307
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error applying stashed changes: {0}"
msgstr "应用暂存更改时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 308
#: NEEDS WORK
msgid "Your changes might be in the stash. Use 'git stash list' to check."
msgstr "您的更改可能在暂存区。使用 'git stash list' 进行检查。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 310
#: NEEDS WORK
msgid "Dev branch created successfully!"
msgstr "开发分支创建成功！"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 313
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not create dev branch: {0}"
msgstr "无法创建开发分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 328
#: NEEDS WORK
msgid "Could not apply stashed changes. Your changes are in the stash."
msgstr "无法应用暂存的更改。您的更改在暂存中。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 345
#: NEEDS WORK
msgid "Branch type not specified."
msgstr "未指定分支类型。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 376
#: NEEDS WORK
msgid ""
"When using the '-b|--build' parameter and there are changes, the '-c|--commit' parameter is also "
"required."
msgstr "使用 '-b|--build' 参数时，如果有更改，则还需要 '-c|--commit' 参数。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 391
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "You are currently on {0}. Creating new branch: {1}"
msgstr "您当前在 {0}。正在创建新分支：{1}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 400
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Committing changes with message:"
msgstr "提交更改，附带消息："
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 405
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Pushing changes to remote repository..."
msgstr "推送更改到远程仓库..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 408
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 428
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Changes committed and pushed to {0} successfully!"
msgstr "更改已成功提交并推送到 {0}！"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 433
#: NEEDS WORK
msgid "Error: PKGBUILD file not found."
msgstr "错误：未找到 PKGBUILD 文件。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 433
#: NEEDS WORK
msgid "Error: Package name not found in PKGBUILD."
msgstr "错误：在 PKGBUILD 中未找到软件包名称。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 439
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 475
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to proceed with building the PACKAGE?"
msgstr "您要继续构建PACKAGE吗？"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 440
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 476
#: NEEDS WORK
msgid "Package build cancelled."
msgstr "打包构建已取消。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 457
#: NEEDS WORK
msgid "Enter the AUR package name (ex: showtime): type EXIT to exit"
msgstr "输入 AUR 软件包名称（例如：showtime）：输入 EXIT 以退出"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 463
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 632
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 648
#: NEEDS WORK
msgid "Exiting script. No action was performed."
msgstr "退出脚本。未执行任何操作。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 466
#: NEEDS WORK
msgid "Error: No package name was entered."
msgstr "错误：未输入包名。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 497
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 518
#: NEEDS WORK
msgid "Organization"
msgstr "组织"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 498
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 519
#: NEEDS WORK
msgid "Repo Workflow"
msgstr "仓库工作流程"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 499
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 520
#: NEEDS WORK
msgid "User Name"
msgstr "用户名"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "Package Name"
msgstr "包名"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 501
#: NEEDS WORK
msgid "Repository Type"
msgstr "仓库类型"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 502
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 523
#: NEEDS WORK
msgid "New Branch"
msgstr "新分支"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 506
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 524
#: NEEDS WORK
msgid "Url"
msgstr "网址"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 508
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 525
#: NEEDS WORK
msgid "TMATE Debug"
msgstr "TMATE 调试"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 510
#: NEEDS WORK
msgid "Summary of Choices"
msgstr "选择摘要"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 521
#: NEEDS WORK
msgid "Package AUR Name"
msgstr "软件包 AUR 名称"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 522
#: NEEDS WORK
msgid "Branch_type"
msgstr "分支类型"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 528
#: NEEDS WORK
msgid "AUR - Summary of Choices"
msgstr "AUR - 选择摘要"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 535
#: NEEDS WORK
msgid "Commit and push"
msgstr "提交并推送"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 536
#: NEEDS WORK
msgid "Generate package (commit + branch + build)"
msgstr "生成包（提交 + 分支 + 构建）"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 538
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced menu"
msgstr "高级菜单"
# 
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 45
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Exit"
msgstr "退出"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 547
#: NEEDS WORK
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"
# 
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 47
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 61
#: NEEDS WORK
msgid "Back"
msgstr "返回"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 579
#: NEEDS WORK
msgid "Select repository"
msgstr "选择仓库"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 592
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 617
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 637
#: NEEDS WORK
msgid "Enable TMATE debug session?"
msgstr "启用TMATE调试会话吗？"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 592
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 617
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 637
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 747
#: NEEDS WORK
msgid "No"
msgstr "不"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 592
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 617
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 637
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 747
#: NEEDS WORK
msgid "Yes"
msgstr "是"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 608
#: NEEDS WORK
msgid "No changes to commit, proceeding with package generation."
msgstr "没有要提交的更改，正在进行包生成。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 654
#: NEEDS WORK
msgid "Delete branches (except main and latest)"
msgstr "删除分支（主分支和最新分支除外）"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 655
#: NEEDS WORK
msgid "Delete failed Action jobs"
msgstr "删除失败的操作任务"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 656
#: NEEDS WORK
msgid "Delete successful Action jobs"
msgstr "删除成功的操作任务"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 657
#: NEEDS WORK
msgid "Delete all tags"
msgstr "删除所有标签"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 658
#: NEEDS WORK
msgid "Merge branch to main"
msgstr "合并分支到主分支"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 663
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Menu"
msgstr "高级菜单"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 670
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete branches? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除分支吗？此操作无法撤消。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 674
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all failed Action jobs?"
msgstr "您确定要删除所有失败的操作任务吗？"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 678
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all successful Action jobs?"
msgstr "您确定要删除所有成功的操作作业吗？"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 682
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all repository tags?"
msgstr "您确定要删除所有仓库标签吗？"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 719
#: NEEDS WORK
msgid "No dev branches found to merge."
msgstr "未找到可合并的开发分支。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 729
#: NEEDS WORK
msgid "Select branch to merge to main"
msgstr "选择要合并到主分支的分支"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 736
#: NEEDS WORK
msgid "Create PR (manual approval)"
msgstr "创建 PR（手动审批）"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 736
#: NEEDS WORK
msgid "Create PR and auto-merge"
msgstr "创建 PR 并自动合并"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 737
#: NEEDS WORK
msgid "Select merge option"
msgstr "选择合并选项"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 745
#: NEEDS WORK
msgid "Source Branch"
msgstr "源分支"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 746
#: NEEDS WORK
msgid "Target Branch"
msgstr "目标分支"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 747
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-merge"
msgstr "自动合并"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 750
#: NEEDS WORK
msgid "Merge Summary"
msgstr "合并摘要"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 753
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to proceed with creating the pull request?"
msgstr "您要继续创建拉取请求吗？"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 761
#: NEEDS WORK
msgid "Pull request operation completed."
msgstr "拉取请求操作已完成。"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 764
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error getting branches: {0}"
msgstr "获取分支时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 225
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unexpected error: {0}"
msgstr "意外错误：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 29
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 73
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 342
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 391
#: NEEDS WORK
msgid "Could not determine repository name."
msgstr "无法确定仓库名称。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 35
#: NEEDS WORK
msgid "Could not determine current commit SHA."
msgstr "无法确定当前提交的SHA。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 44
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating reference: {0}..."
msgstr "创建引用：{0}..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 59
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 65
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating reference: {0}"
msgstr "创建引用时出错: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 62
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Reference {0} created successfully!"
msgstr "引用 {0} 创建成功！"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 86
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not determine SHA for {0}."
msgstr "无法确定 {0} 的 SHA。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 89
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating branch: {0} based on {1}..."
msgstr "创建分支：{0} 基于 {1}..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 101
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 166
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating branch: {0}"
msgstr "创建分支时出错: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 102
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 478
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error details: {0}"
msgstr "错误详情：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 163
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Branch {0} created successfully!"
msgstr "分支 {0} 创建成功！"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to create branch for the build."
msgstr "无法为构建创建分支。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 245
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Using existing branch: {0}"
msgstr "使用现有分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 267
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error retrieving remote repository URL for package: {0}"
msgstr "获取软件包的远程仓库 URL 时出错: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 270
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Detected repository: {0}"
msgstr "检测到的仓库：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 285
#: NEEDS WORK
msgid "Triggering build workflow on GitHub..."
msgstr "在 GitHub 上触发构建工作流..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 294
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error triggering workflow. Response code: {0}"
msgstr "触发工作流时出错。响应代码：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 297
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Build workflow ({0}) triggered successfully."
msgstr "构建工作流 ({0}) 成功触发。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 301
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "URL to monitor the build: {0}"
msgstr "监控构建的 URL: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 305
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error triggering workflow: {0}"
msgstr "触发工作流时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 313
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Token file '{0}' not found."
msgstr "未找到令牌文件 '{0}'。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 331
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Token for organization '{0}' not found."
msgstr "未找到组织 '{0}' 的令牌。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 334
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error reading token: {0}"
msgstr "读取令牌时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 345
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Cleaning Actions jobs with '{0}' status..."
msgstr "清理操作作业状态为'{0}'..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 354
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching Actions jobs. Code: {0}"
msgstr "获取操作作业时出错。代码：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 361
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "No Action jobs with '{0}' status found."
msgstr "未找到状态为 '{0}' 的无操作任务。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 368
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleting job {0}..."
msgstr "正在删除任务 {0}..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 378
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error deleting job {0}. Code: {1}"
msgstr "删除作业 {0} 时出错。代码： {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 380
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleted {0} Actions jobs with '{1}' status."
msgstr "已删除 {0} 个操作任务，状态为 '{1}'。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 383
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error cleaning Actions jobs: {0}"
msgstr "清理操作作业时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "Getting tag list..."
msgstr "获取标签列表..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 403
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching tags. Code: {0}"
msgstr "获取标签时出错。代码：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 409
#: NEEDS WORK
msgid "No tags found."
msgstr "未找到标签。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 416
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleting tag {0}..."
msgstr "正在删除标签 {0}..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 427
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error deleting tag {0}. Code: {1}"
msgstr "删除标签 {0} 时出错。代码： {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 429
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleted {0} tags."
msgstr "已删除 {0} 个标签。"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 432
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error cleaning tags: {0}"
msgstr "清理标签时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Source branch name is required to create a pull request"
msgstr "创建拉取请求需要源分支名称"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 446
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Token length: {0}"
msgstr "令牌长度：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 447
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Repository name: {0}"
msgstr "仓库名称：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 448
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating PR from '{0}' to '{1}'"
msgstr "从 '{0}' 创建 PR 到 '{1}'"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 449
#: NEEDS WORK
msgid "Repository name could not be determined"
msgstr "无法确定存储库名称"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 453
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating pull request from {0} to {1}..."
msgstr "从 {0} 到 {1} 创建拉取请求..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 457
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Merge {0} into {1}"
msgstr "合并 {0} 到 {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 458
#: NEEDS WORK
msgid "Automated PR created by build_package.py"
msgstr "由 build_package.py 创建的自动化 PR"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 475
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create PR: {0}"
msgstr "无法创建 PR: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 476
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "API response status: {0}"
msgstr "API 响应状态: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 486
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Pull request created successfully: {0}"
msgstr "拉取请求创建成功：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 491
#: NEEDS WORK
msgid "Attempting to merge pull request automatically..."
msgstr "正在尝试自动合并拉取请求..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 498
#: NEEDS WORK
msgid "Pull request merged successfully"
msgstr "拉取请求成功合并"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 501
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Pull request created but could not be merged automatically: {0}"
msgstr "拉取请求已创建，但无法自动合并：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 507
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating pull request: {0}"
msgstr "创建拉取请求时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/config.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "BUILD PACKAGE"
msgstr "构建包"
# 
# File: usr/share/build-package/config.py, line: 47
#: NEEDS WORK
msgid ""
"A comprehensive tool for package building, testing, and deployment. Streamlines Git operations, "
"automates builds and manages package workflows for BigCommunity repositories and AUR packages."
msgstr "一个全面的工具，用于软件包构建、测试和部署。简化 Git 操作，自动化构建并管理 BigCommunity 仓库和 AUR 软件包的工作流程。"
# 
# File: usr/share/build-package/logger.py, line: 67
#: NEEDS WORK
msgid "ERROR"
msgstr "错误"
# 
# File: usr/share/build-package/logger.py, line: 119
#: NEEDS WORK
msgid "Field"
msgstr "字段"
# 
# File: usr/share/build-package/logger.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Value"
msgstr "值"
# 
# File: usr/share/build-package/main.py, line: 24
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unhandled error: {0}"
msgstr "未处理的错误：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 111
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Git has changes: {0} - {1}"
msgstr "Git 有变更: {0} - {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 114
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error checking changes: {0}"
msgstr "检查更改时出错: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 122
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 262
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 317
#: NEEDS WORK
msgid "This operation is only available in Git repositories."
msgstr "此操作仅在 Git 仓库中可用。"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 142
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Current branch: {0}"
msgstr "当前分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 165
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Most recent branch identified: {0}"
msgstr "最近识别的分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 171
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Pulling latest changes from most recent branch: {0}"
msgstr "从最新分支拉取最新更改：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 182
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 197
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully pulled latest changes from {0}"
msgstr "成功从 {0} 拉取最新更改"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 188
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to pull from {0}, trying current branch: {1}"
msgstr "无法从 {0} 拉取，正在尝试当前分支： {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to pull from current branch, trying dev branch"
msgstr "无法从当前分支拉取，正在尝试开发分支"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 212
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully pulled latest changes from dev"
msgstr "成功拉取了来自开发分支的最新更改"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 220
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error pulling changes: {0}"
msgstr "拉取更改时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 255
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error finding most recent branch: {0}"
msgstr "找不到最近的分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 271
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating new branch: {0}"
msgstr "创建新分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 275
#: NEEDS WORK
msgid "Pushing new branch to remote repository..."
msgstr "将新分支推送到远程仓库..."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 278
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Branch {0} created and pushed successfully!"
msgstr "分支 {0} 创建并成功推送！"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 281
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating or pushing branch: {0}"
msgstr "创建或推送分支时出错: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 322
#: NEEDS WORK
msgid "Getting branch list..."
msgstr "获取分支列表..."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 368
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Keeping only the most recent dev branch: {0}"
msgstr "仅保留最新的开发分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 373
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Removing local branch: {0}"
msgstr "删除本地分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 393
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error removing local branch {0}: {1}"
msgstr "删除本地分支 {0} 时出错：{1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 398
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Removing remote branch: {0}"
msgstr "删除远程分支：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 402
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error removing remote branch {0}: {1}"
msgstr "删除远程分支 {0} 时出错：{1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "Branch cleanup completed successfully!"
msgstr "分支清理成功完成！"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 407
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error during branch cleanup: {0}"
msgstr "分支清理期间出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 91
#: NEEDS WORK
msgid "Use [white]arrow keys ↑↓[/] to navigate, [white]Enter[/] to select, [white]ESC[/] to exit"
msgstr "使用[白色]箭头键 ↑↓[/] 进行导航，[白色]回车[/] 选择，[白色]ESC[/] 退出"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Triggering ISO build workflow on GitHub..."
msgstr "在 GitHub 上触发 ISO 构建工作流..."
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 91
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Sending request to: {0}"
msgstr "发送请求到：{0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "Error triggering workflow (code 422). Can't have more than 10 entries in the event."
msgstr "触发工作流时出错（代码 422）。事件中不能有超过 10 个条目。"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 107
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "ISO build workflow triggered successfully for {0}."
msgstr "ISO构建工作流成功触发，针对{0}。"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 108
#: NEEDS WORK
msgid "Please check the 'Actions' tab on GitHub to monitor the build progress."
msgstr "请检查 GitHub 上的“操作”选项卡以监控构建进度。"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 111
#: NEEDS WORK
msgid "TMATE session will be enabled. Watch the GitHub Actions logs for connection information."
msgstr "TMATE 会话将被启用。请查看 GitHub Actions 日志以获取连接信息。"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "Waiting 3 seconds for the API to trigger the Action to get the 'id'."
msgstr "等待 3 秒以触发 API 的操作以获取 'id'。"
# 
# File: usr/share/build-iso/config.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "The directory within the ISO profiles repository that contains specific distribution configurations"
msgstr "ISO配置库中包含特定发行版配置的目录"
# 
# File: usr/share/build-iso/config.py, line: 96
#: NEEDS WORK
msgid "BUILD ISO"
msgstr "构建 ISO"
# 
# File: usr/share/build-iso/config.py, line: 97
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Wrapper for ISO building using GitHub Actions. Streamlines the process of creating custom Linux "
"distribution ISO images through automation."
msgstr "使用 GitHub Actions 构建 ISO 的包装器。通过自动化简化创建自定义 Linux 发行版 ISO 镜像的过程。"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "Set the distribution name"
msgstr "设置发行版名称"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 109
#: NEEDS WORK
msgid "Set the edition (desktop environment)"
msgstr "设置版本（桌面环境）"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Set the kernel type"
msgstr "设置内核类型"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 117
#: NEEDS WORK
msgid "Automatic mode using default values"
msgstr "自动模式使用默认值"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 173
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the GitHub {0}:"
msgstr "选择 GitHub {0}:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 196
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the {0}:"
msgstr "选择{0}："
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "Choose the ISO profiles repository:"
msgstr "选择 ISO 配置文件库："
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "No ISO profiles repository selected."
msgstr "未选择 ISO 配置文件库。"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 249
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 330
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: Repository API URL not found: {0}"
msgstr "错误：未找到存储库 API URL：{0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 252
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Fetching from API: {0}"
msgstr "从API获取：{0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 258
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: API request failed with status code {0}"
msgstr "错误：API 请求失败，状态码 {0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 287
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose a {0} for {1}:"
msgstr "选择一个 {0} 用于 {1}:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 298
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching build list: {0}"
msgstr "获取构建列表时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 310
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose a {0} for {1} (from defaults):"
msgstr "选择一个 {0} 用于 {1}（从默认值中）："
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 323
#: NEEDS WORK
msgid "Repository and build directory must be selected first."
msgstr "必须先选择存储库和构建目录。"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 366
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose an {0} for {1}:"
msgstr "选择一个 {0} 用于 {1}:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 377
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching editions: {0}"
msgstr "获取版本时出错：{0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 389
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose an {0} for {1} (from defaults):"
msgstr "为 {1} 选择一个 {0}（从默认值中）："
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 402
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 415
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 428
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the {0} branch for {1}:"
msgstr "选择 {1} 的 {0} 分支："
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 441
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the {0} version:"
msgstr "选择{0}版本："
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 477
#: NEEDS WORK
msgid "Distroname"
msgstr "分发名称"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 478
#: NEEDS WORK
msgid "ISO Profiles Repo"
msgstr "ISO配置文件库"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid "Build Dir"
msgstr "构建目录"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Edition"
msgstr "版本"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 481
#: NEEDS WORK
msgid "Manjaro Branch"
msgstr "Manjaro 分支"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 482
#: NEEDS WORK
msgid "Community Branch"
msgstr "社区分支"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 483
#: NEEDS WORK
msgid "BigLinux Branch"
msgstr "大Linux分支"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 484
#: NEEDS WORK
msgid "Kernel"
msgstr "内核"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Release Tag"
msgstr "发布标签"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 490
#: NEEDS WORK
msgid "ISO Build Summary"
msgstr "ISO构建摘要"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 493
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to proceed with building the ISO?"
msgstr "您想继续构建 ISO 吗？"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 494
#: NEEDS WORK
msgid "ISO build cancelled."
msgstr "ISO构建已取消。"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 614
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{0} (version {1})"
msgstr "{0}（版本 {1}）"
